牛仔褲一問

想買條穿窿牛仔褲，有咩牌子推薦？